林志玲宣布結婚！！！！！！

嫁架仔

短Ｊ

新郎不是我

Akira

舒淇都留左言
真料

波多嫁台灣男

鬼塚老師

言承旭

道明寺

44歲個西都皺曬皮

鬼塚英吉贏咗道明寺

收到咁埋！！！

幸福賓周

佢係台灣人但點解用殘體字㗎👎🏻

exile Akira. 唔似樣嘅喂

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

恭喜曬 一直都好中意佢！

騎乘

破處了

面向微博fans

屎眼

老公係咪對波多野有情意結

當波多野屌

又無性病

林志玲喎，唔係屋企樓下係街市買餸嘅林師奶喎

未必冇

機會少啲

仔仔

EXILE AKIRA、女優のリン・チーリンと結婚「心から幸せにしたい」

竟然係AKIRA

做過第二代GTO鬼塚

林志玲識日文咩？

下
幾時一齊咗

屌 個日本仔咁柒都嫁

鬼塚英吉

佢型阿

人哋N年前拍日劇呀

B我地留一樣comment

唔通嫁你?

我屌

鬼塚老師好野

姐姐

點溝通

GTO啲女學生好多靚女

肢體動作

吉和美心靈相通

正啦，翻版波多野，又唔駛食幾百手閪
羨慕了

辜負言承旭一生

finally

言承旭gay㗎喎

要封胸了

呢個GTO好睇

點生仔

唔襯
同言承旭襯好多(不過可以因為以前睇慣左佢地兩個 先入為主)

一年閃婚
大肚？

老女人

志玲姐姐呀

下海未臭雞

點生呀

做雞也風流

好不開心阿

同塊閪生

fake ball

老女人？冇你份呀

咁多學生妹唔揀
揀波多野
好符合人物性格

等咗咁多年都冇結果
嫁第個都好正常

華人女人最鐘意外嫁 咩人種國籍都屌得

行屍走肉

幸福JJ

戀愛了

林志玲嘅話 大我20年都得

個男既邊個黎

終於脫開言承旭陰影好事來

港男咪又係最想溝架妹鬼妹 有分別咩

老啦真係 結都好既

林志玲用簡體字不是奶共，沒問題，不要政治化

佢老公就爽啦

應該好有體力

好難抗拒

Asa Akira

我唔同意呀

可以玩對44歲鬼影變幻球

呀！！！！！！！台灣人都係崇日架

唔怪得咁熟口面

屌佢老味比呢個阿叔屌志鈴?
我真係接受唔撚到囉,我都冇得屌,幾撚時輪到佢呀UNCLE

點解要生

其實AKIRA紅唔紅?
襯唔襯得起

比馬踩爆過個波，都可以復原再戰娛圈，算好有鬥心

其實言承旭有冇同志鈴拍過拖?點解唔一齊結婚

佢個㗎仔老公肯定係波多野結衣fans

唔知佢老公覺得佢似唔似波多野結衣

算係咁啦
EXILE紅
啲老婆陣好豪華

唔算紅

Exile Hiro (佢隊友)老婆係上戶彩

成班連登仔以為自己金城武

個uncle 仲細過林志玲

美魔女

好sweet

原來係GTO個阿sir

唔算差啦
EXILE 𠵱家啲album都係oricon no.1
人哋80後 37歲

184cm man多肌

呢個撚屌阿叔,靠志鈴上位?
我都係今日先識佢

屌

人哋喺日本多人識㗎

你無知啫

停經可以瘋狂中出

好妒忌

日本,笑撚死人咩
志鈴成個亞洲都有人識
呢個撚屌肯撚定屌幾年志鈴上左位就離婚,正一仆街仔來

逢親呢啲po總有啲酸到仆街嘅兒登仔嫌三嫌四
照下塊鏡先啦

可能師奶佢先岩
上得連登幾多個正常

你個亞洲唔包中東印度？

會唔會倒貼

睇住波多野av屌林志玲係咩感覺

黑底唔計

洗撚溝通 除衫就嚟料啦

好想屌志玲

我吊
竟然係佢

咪差唔多

其實都真
林志玲級數等同日本福山雅治

啲架仔唔介意條女做過幾廿首雞

佢老公每日時間表係點

係咪得我提子個架仔
一幻想到佢咁撚猥瑣個樣
起勢咁奶對波再不停抽插中出就想喊

其實佢真係做得幾好 做到漫畫猥猥瑣瑣個feel
反而反町隆史太型 唔似爛仔

有得玩波波

俾我係鬼塚一定每日都屌林志玲呀

套嘢都好多年前

華人跟港男乜事

女神啊

接受唔到

又係大波

林志玲後生個時比郭台銘屌到閪爛
老左做雞頭
條架仔唔知佢做過乜更係食
點撚知一早比人玩到臭搵碼頭

張相靚撚到
真心恭喜距

第一季雖然集集都係打壞人救學生做ending 但幾熱血 幾好睇
第二季轉風格 搞到節奏好慢 睇到差d訓著

仲有TAKAHIRO娶了武井咲，個個都識食

成隊Exile啲人娶親都靚女
團長就上戶彩
Takahiro就中出武井咲奉子成婚

老女人結婚 對象仲要係exile嘅akira

係
一諗起武井就諗起老花鏡廣告

起碼可以屌多兩三年，幸福賓周

言承旭呢

主音

點解啊！！！！！！！

明明佢話會嫁比我，做咩要比帽我啊！

你肯定個男後生冇扑過野？

整容整到咁， 分分鐘錫錫下成個鼻甩咗出嚟

係咪香腸已經滿足唔到你啦，我改啊，我做乜都得架

林志玲真係好屈機屈足咁多年
由咁耐之前已經大波又高又有腰又有腿又靚
仲要老極樣都唔變
係唔知點解咁耐先有人要

林志玲好索……
十幾年前

依家一樣咁索

男人會唔會當隻雞做老婆

吓！唔係啩！

女人會唔會當雞蟲係老公

正版嫁得出，暗黑版都仲未引退

估唔到係AKIRA

幸福的賓周

根據對稱原理，波多野會嫁返個台灣人

仲以為實係佢

上面幾位痴咗線嘅會員當初見到希哥閃卡時應該都發哂癲

志玲姐姐識日文嫁

咁先啱

係既 早就行埋左

我會默默守護住你

我是我是牛

男人高大遮三醜

尋日蒼井優仲柒
呢個幾型，又高大

恭喜！

陪你去看流星雨落在這地球上

阿key拿都幾型棍，點解會娶個大咁多

難隻有人埋單
狗衝住去
真大食

好過你剩係可以喺屋企打j

好多日本藝人都係娶個細自己好多既

幾時行埋㗎不過祝你地幸福呀

我要啊 屌你

林志玲 or 細林志玲廿年但似真43歲
年齡好死，大把港女廿歲好似40咁啦 比你你係咪啃

日日響屋企執幾劑三十如虎四十如狼

今晚要J兩套波多野先平衡到

Hiro何止係隊友直頭老闆啦
Exile入面最型都係佢

鬼塚老師！

本田翼！！！！

老雞
BTW我屌😾

成班on9仔，呢個女人成半百歲，人瑞無誤，之前被幾多個男人屌過，塊閪都鬆晒黑晒啦，四十幾歲粒lin都黑啦，要娶都娶個二十歲㗎啦，喺on9仔先幫隻老雞埋單

明明佢就大把選擇點解要揀隻老雞

好過大陸富商啦

殘體字 食屎啦！

條老雞出哂名台灣上流社會公廁
冇local搵唔到人埋單咪搵外國人做老襯

竟然係嫁第二代鬼塚

台灣人用簡體字
無人屌?

其實幾正

GTO 鬼塚
搵到個靚仔

《月之戀人》吖嘛! 男主角就係木村拓哉喇！

原來識7年再溝都溝到

搵公廁埋單
日本人好尊重女優嫁

唔知點解見到佢搵到幸福 好滾動

老雞是有人要的

咪玩啦，人哋都有喺日本留學一大排

林志玲日文算唔錯㗎

我唔想做人喇

嗰位「Uncle」仲細佢7歲

點解唔可以係林志玲埋佢單？
一定係男埋女單？

ching感情路上有咩挫折?

之前有個post重話 林志玲俾某個黑道包起左
真係笑而不語

臭雞要搵到去日本先有人埋單

日文呻吟

提起佢小弟就聯想起鬼塚英吉，因為《GTO麻辣鮮師》小弟都有睇

因為gto開始追日劇
幾鐘意佢

好酸

我就諗起佢同剛牙彩芽個套古書堂事件手帖

係咪剛力彩芽先？

高德地圖為你導航

俾天朝富豪實要志玲姐姐做黃面婆，佢冇咁笨實嘅

想當年個瘦身廣告

Akira都好呀
睇得出佢人品好好，好多後輩都話佢好錫後輩
同埋又高又大隻，幾好呀

個日本仔就爽

鬼塚

落左妝應該嚇死人，同埋四十幾下面應該都鬆哂

林志玲執到

日日見志玲，爆波無計傾

套劇咩名

係 打錯

依個年紀 波形仲咁靚

GTO都唔識

Gto

啲戲屎到……

竟然係鬼塚
幾時開始架

基佬黎啦擺明

51都得 44點解唔得

叫我？

嫁得出了

師兄識貨

何艷娟啱你

班友收得真係好埋，一黎就爆結婚

離曬罩

睇圖呢個仲fake ball過老女人

終於有人埋單

通常呢啲好快又會有片流出 唔信佢無比啲高官老細有錢佬屌過 呢個世界啲女人無一個唔係雞 包括我老母

邊有人估到係Akira

利申 覺得akira好撚型棍

假波要幾靚有幾靚

akira

po晒啲舊相
呢一兩年Akira有做代言人
執返整齊個樣已經後生幾年
真心林志玲執到啦

點解一定男埋女單？

武井咲

上網聽人講就係呀？

我夠話你老母係乞兒公廁，比乞兒屌完先生你出黎啦

要幾on9先會幫個臭埋單

akira一定係唔識中文搵唔到條女d黑歷史

大槻響twitter抽水

88,由今日開始狙擊林志玲

真係屌你都費撚事

唔嫁言承旭 好可惜

雖然葡萄不過佢兩個真心襯

唔係錢唔錢既問題
係有種 遺憾

好在我冇聽你講
多謝你prove咗我母唔係乞兒公廁

肯定係gay

啲台灣人係咁去akira twitter 叫人好好對待志玲

交際花都娶

無人埋單既老模，用腦分析下都知咩事喇，全世界娛樂圈都係咁醜陋，仲當人係女神

台日友好

已經過左半世

其實言承旭唔輸得過akira

連胳肋底毛都剃既男人

夥計，唔該埋單

隊友交換屌，正

上戶彩好大波，同志玲姐姐打車輪，2個老公後面交換推車

成撚日似波多野，明顯靚好多啦

個西可能波多野正Ｄ

萬人騎

我屌你老味GTO

44歲停咗經末

老Ｇ

個老女人終於有人埋單喇

仲以為主音果兩件其中一個，尤其黑超光頭老闆，原來唔係 想入籍日本想到發瘟。

你唔講撚知？

鬼塚好撚型

Seed!!!

呢對更難接受

亂交

Truth been told
咁老都冇台灣老襯埋單估都估到乜事啦
係呀係岈佢仲係處女

原來鬼塚咁後生
以為佢都4字頭

40幾點生仔

屌佢老母條仔咁撚柒

一日屌4次

台灣都係鍾情日本文化
相互友好 只係台灣係國際舞台上得唔到眾多小國支持

truth been told

好淫，比d 㗎仔凌辱調較

天生八舊腹肌
好羨慕

鬼塚形象深入民心

點會天生

8年前即係識Akira果排
識啲簡單日文

講埋like邊類男人

人既腹肌係天生
有分六舊同八舊
如果你天生六舊
操極都唔會有八舊

有d似松島菜菜子+反町果對咁 一個美女一個野獸

同言承旭拖足10幾年

反町算靚仔喎

正撚到

佢喺日本其實唔算無人識

一定要乳交

小S有咩回應？

好有趣 好似唔同世界嘅人一齊咗咁

冇撚錯

差唔多收經

原來係佢

睇得AV多
可以成日叫Yamete

同日本仔結婚
3年內唔離婚 我認晒全連登仔做契弟

人哋話自己係中蟈人

終於肯嫁啦

照下鏡先講野？

Ralph Lauren都搵佢做品牌大使

反町隆史深啲喎應該

太surprise

多唔多人識都輪唔到你啦關你撚事咩

好嬲 24歲就同佢生左個女
武井咲好靚

個微笑 加埋對奶

豐臣獸性大戰波多野結衣

結左婚啦喎

好撚正
44歲我可以

佢哋8年前藉一齊演出《赤壁 ~愛~》相識，不過舊年年尾先至拍拖，不過言承旭就一路都唔知，到志玲姐姐正式嫁人，佢仲喺北京拍緊戲

佢都有1米84啦，比志玲姐姐高11厘米㗎

之前志玲姐姐都有喺受訪嗰陣猛呻啲華人男性一見到佢就避之惟恐不及，弦外之音想必係喺日本都係得少數男士唔介意佢背景，估唔到Akita真係嗰類少數......

唔太睇好，黑心講，好快離婚
個日本仔唔會住台灣啦，志玲實嫁去日本，但成日飛返台灣接job，聚少離多實離

用殘體竟然冇人出聲

用微博其實已經係奶共 咩體都一樣

唔知係咪一早教定佢講同寫

如8年前有此日文水凖

一直進步嘅話

依家可以好流利

林咁多年一路keep到咁樣,點講都係事業心重,嫁左唔知會唔會繼續工作。
日本人好似好重視年齡,娶一個年紀咁大會唔會有好多爭議呢

近年多咗好多老妻少夫啦

成個屎忽壓落副老花鏡

係囉，人哋話晒拍過日劇

中共高官儲精壺

兩個都咁有錢 林志玲唔撈都得啦
而家追個仔仲趕得切
登佢開心既 44歲都搵到真係難 老公又唔錯幾型

不能回頭 多年前早明言不能回頭

可以無限中出啊啊啊啊啊

邊有咁快停經

果個黃澤鋒老婆50幾都仲有咗

人地之前仲去日本演講定唔知點

頭先咪有條片用日文接受interview囉
仲係8年前

屌 笑死

出咗日本新聞片

話主要用日文溝通
但都會加啲中文同英文

akira識中文喎𠵱家即係

又多隻老雞搵人埋單

仲要完美到男女通殺
好少聽到有女性朋友講佢壞話

fake new

佢難d埋單，被醜男阿伯屌，又拍無碼

乜撚野fake new

早排唔係仲同言一齊去健身咩

好姊妹

林志玲有名有利，事業樣貌都係頂班
街上一萬個男人都唔知有冇一個配得上
有咁上下條件又有咁上下年紀既男人都好少單身
可以選擇既pool根本就少

99.99%既連登仔連陪林志玲單獨食餐飯都受唔起，一生中亦唔會可能發生任何比同林志玲單獨食過飯更值得炫耀既事

日本啲網話2011年時林年收就5億yen

的承認j過佢, 出左好多

老雞都有人要

台日友好，不如台灣再一次歸化日本吧

森田剛同宮澤理惠都有，仲有咩好問?

人人都生仔?你估人人都想生仔咩？

反而覺得似係佢唔要林志玲

咁如果要你同馬云上，難唔難接受? 佢都好有錢XD

扑爛曬串屎d cd

笑咗

靚？

唔on9都唔係大陸仔啦

台灣人關佢地咩事 死大陸狗

唔靚

普通靚囉 無咩特色

講真佢都老啦，唔知停咗經未，20年前佢係正嘅，依家搵都唔搵佢做Model啦，搵錢能力已經大減，樣貌身材慢慢走下坡，過多五六年已經50歲，你娶埋我個份

個樣極無觀眾緣

應該係jerry飛左林志玲
但又後悔
jerry早2年係訪問講過當年覺得女朋友好煩，但而家好後悔唔珍惜人地

我覺得AKIRA型過言承旭 同埋言承旭依家其實去咗邊度

起碼唔係依家無線做緊套倚天啲大陸膠人樣先啦

拎去同d屎比咁點都靚啦

幻想上戶彩俾佢係咁Doggy....

係北京拍緊劇

唔俾佢玩男人玩到男人殘晒㗎！?

各花入各眼姐

又話人老又停輕又乜柒物柒
講到自己有份屌咁

咪係

44邊有咁快停
唔係個個都敢埋佢單
佢條件咁好
仲要係人都知佢ex係邊個
個個都會拎黎比較
佢嫁到我都鄧佢開心

停哂經 做肉便器